+++
title = "À propos de Hugo"
date = "2014-04-09"
layout = "about"
+++

Hugo est un moteur de site statique écrit en Go.

Il utilise une variété de projets open source, notamment:

* [Cobra] (https://github.com/spf13/cobra)
* [Viper] (https://github.com/spf13/viper)
* [J Walter Weatherman] (https://github.com/spf13/jWalterWeatherman)
* [Cast] (https://github.com/spf13/cast)

En savoir plus et contribuer sur [GitHub] (https://github.com/spf13).

## Installer

Quelques faits amusants sur [Hugo] (http://gohugo.io/):

* Construit en [Go] (http://golang.org/)
* Librement inspiré par [Jekyll] (http://jekyllrb.com/)
* Principalement développé par [spf13] (http://spf13.com/) dans le train lors d'un trajet aller-retour pour Manhattan.
* Codé dans [Vim] (http://vim.org) en utilisant [spf13-vim] (http://vim.spf13.com/)

Vous avez des questions ou des suggestions? N'hésitez pas à [ouvrir un numéro sur GitHub] (https://github.com/spf13/hugo/issues/new) ou [demandez-moi sur Twitter] (https://twitter.com/spf13).

Merci d'avoir lu!
